# Configuracion de PLEX

## Acerca de...

Este contenido tiene como objetivo la instalacion de Plex creando una instancia AWS y configurandolo a través de Ansible

## Requisitos de Ansible

Version mínima requerida: 2.8

## Ejemplo como ejecutar la instalacion de Plex

```
 terraform apply
```

